[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (955)

嚟，正評贏大錢

維羅納隊魚腩笑到我..

波琴世界級中位數

布斯
達斯
柏林聯

仆街刷角入波啦

般尼頂實 再234

Slow

達斯

屌
要針了

負評 樓主gel頭

角大淡友全面進場

10.5b 針了... 一角都無

波琴-1c

昂熱 AIK

達斯屌你老母

不停哥之力 德乙和返哂

0-2 fiorentina

水晶宮追到和 我直播吞水晶
般尼100%gel

哈馬比 1-0 AIK蘇納

布撚贏+大波呀

反CUP,BIG C己死

On9假到

入未

波琴角大jump

你見我自從嗰日都冇gel過頭啦，唔好咁啦

咪撚反手啦 好冇品

買唔切大夫

ok

針了

屌你老母達斯收錢打假

波琴屌你老母

AIK cup佢啦

決定買bgor對家fg了

不挺之力？

14.5 B 2.00

我gel 您老母。

5g佢有無買

德乙全和
布倫 達斯 是但一隊入到
小妹食屎做宵夜

100%對家FG 魔咒

-10c

達斯邊到和呀清

屌，Betting哥今日真係買乜都對家FG咁濟

點解可以一買就停20分鐘c

停晒角

聖伊天 水晶宫

補個角細啦

和都無

Jump

屌你布撚又贏唔到盤食屎狗

5分鐘反杯 屌佢個奶

獲獲重注4串5 都斷最熱果關
決定今個月不賭球了 各位手足好運

咁咪啦 aik加油

波琴刷多隻角呀仆街

波琴反cup

西琴中位數完,JUMP 4...

唔會 基利重心來

屌你迪保亞真係 你老味前面有賓迪基都唔撚傳中，傳中都係得一個頂到，仲要送左比人刷角大

兩位巴打check下

笑
補得2分鐘

廢沙都未出

達狗 全家死哂

唔識玩了

輸4了
有冇人派我

烏雞半大未

波琴屌你唔刷埋佢

輸到

杜菜cup上cup

屌你老母布倫得你條仆街細波咋快手整多粒上盤大波啦好撚心

9c

9C

多謝巴打 ok

3x4 4x5全斷一

達哥追和輸一半啦好嗎

jump
柏林豬撚埋

終於開始刷返

波琴角大我跳先了

角啊

福氣來

9C FT

布倫瑞克食屎狗

波琴9.5b 好慘

贈興咩

波琴食屎狗

波琴

達斯落地獄啦打假

波琴我！！！

立即！！！

我

屌你老母布倫瑞克成隊仆街啦

還

記

仲有半場啵

買波琴下盤,地獄去天堂只需5分鐘

水晶宮唔會連10.5b都出事呀

唔係李青龍條撚樣幾次走走下唔落底，踢返轉頭，可能已經11c左

9.5b.....

嬲

點都有兩角嘅

下場先

thx

波琴成班食屎狗

Ac輸撚埋佢 唔想斷1

AIK反cup

德穴角大3X4又斷1
哭能4....

係

AC+1有無同路

big c

馬模快手開大啦

Ac 10.5b

原來角大聖伊天呢個傳說係假既

真係屌出黎法蘭迪保亞

嚟啊，贏返少少

c fu

廢倫3:0

廢撚易能到我

洗唔洗

找卡數角大 ac下盤

唔出飛話派了

Gel, cashed

水晶ng

假波神同我報夢 拉素半大全大

有無得派我 我輸左3000呢個星期

死全家

廢倫又刷角

我見到昂熱呢隊衰波係會SKIP

今日派左300

400>900>300

派我

B哥哈化

all in?

出親飛都豬

我留到你下次上1500就派我 可以

全隊斷腳啦屌

水晶14.5大有冇同路

Agger

無錢跟

買對家fg囉

天堂落地獄
原本三場都贏緊變左三場都輸

唔撚係呀！

雲達fg

找卡數角大 ac上盤2x1
天拿上盤 烏雞9.5b 2x1

跟

Ac斬左？

改左2200

哈化8.5b

阿特蘭我屌你老母

全力重心 AC 米蘭

莎索羅

雲達2.5 big

阿特蘭大
艾夫斯堡

烏雞角

-7

水晶宮14.5大冇同路咩

16.5

16.5添

哈化

水晶宮準備降班

哈化3連c

一樣

雲達屌打緊??????

等2倍

依家先知係數角同數入波

水晶宮降班不是夢

岩呀 阿婆都識買

得我買在莎素羅角大？

馬模大波已死

聖伊 6c ok?

熱拿亞又紅

般尼個場依家點

苦主

熱血死守刷角ok?

般-2c

完全唔明馬模班人想點

係咪領先第二位10分就可以9踢

10分仲點追😂😂

-2c 快 俾我收左注先

達斯落地獄啦打假

全部死哂

假球

驚世0角再現

-2C

水晶13.5s頂住

般尼可試下半9全9

角大慘死

聖伊又想試半一全十

AIK入波未

哈

般-1c

10c

aik 1:1

我黑到抽筋
反手緊

般尼停角吧

輸/和多兩三場就冇ga la，

係就提早四五輪拎左冠軍，

咁你點9踢都冇人理你la

叻仔aik 反cup！

-1C
搞掂賭A米

Ac 半客 3.4 ？

半9全10啦

卡爾馬比d力

翻嚟了。

AIK 1-1 HT

想入般尼13.5b

角大是魔鬼

不朋

角細輕鬆

AC 10.5b跌撚到1.6

還我血汗錢

FG 更好

法蘭克·cup子叫救命了

雲達快快入

繼續gel

好假，一睇就知反手

Ha far?

地獄

16.5B被迫害

停曬角

-1c

烏雞-5c

爆咁多其實應該等佢回番幾球先買

角大有風險 賭仔要留意

13.5

Weak

場英超全場得一次中龍

11c

10.5B GOAL

11C

上盤半主表示唔介意半一全一

11c 收錢

14.5b都夠

搞掂了 到13.5

快撚d啦水晶宮

刷多啲角就完美

水晶宮有冇可能比多6角

Cashed

亨克追和開+1

終於收番條屍

10.5b 搞撚掂

般尼入波啦

水晶宮入未

般差小小

水晶goal

降左班先入啦

入多粒啦

般尼入多粒就穩陣啦

狗會幾時變到連意假火場都唔派彩

差一角吵

水晶宮班賤種降班啦垃圾

半場

烏雞下半場刷多5角
天拿上盤頂住
Ac下盤 找卡數10.5b

般尼頂實

巴打叫足全場😂😂

a米

邊睇邊禁

般尼 頂實

般

拉素A米NBA

戒買日泡波

A米半大plz

0:2ok?

入佢老母 賓迪機

雲達fg炒

悶到HI

3mins入一球 到78mins都係一球

馬毛goal

搬泥刷多4c啦

好波般尼，單刀神救

Okok

馬模入多2球開大

半8依家都11啦

頂撚實主

0:1馬模

般尼

A米 發動假波之力

發動客場之力 水晶goal!!

踢假波空難死！

雲達成場禁屌比人入

烏雞刷角啦屌你老母

轉睇AC

臭西柏林唔入波你老味

AC場波悶到...

般尼咪比班垃圾留係英超害人

雲達反cup please

下場先慢慢goal啦

ac個後備陣容真係痴撚線

1 接納

9723 主客和 星期日 18
般尼(主) 對 水晶宮(客)
主客和
和@5.60

$ 200.00 $ 200.00

補飛先
屌

-4c 烏雞

不了吊

般尼上呀

All in左般尼

12

賓迪機 猛獸射球

阿特刷角

本來羊錢，追角大搞到可以贏少咗

唔補飛
絕殺唔好喊

亨克絕殺追和

般尼打到第三場主場終於有番上年主場王的風采

冇買角我

雲達反cup呀

客場之力 發動！

雲達返cup

都話all in 左 那有錢

比多3角啦屌你

10分鐘頂撚住

頂住 等收米

般尼有運

般泥就黎頂唔住啦

絕佢老母殺

般尼再次護空龍！

比人護到門

on9仔賓捷安

頂撚住呀

屌撚到佢入

想買紐

13

哈化你咪搞事

入呀！

Ac角大 針了

咁樣引人買，隨時般尼入多球殺晒

-1c 收多注

0角

AC半大已死

絕殺！

A米射爆拉屎

阿特蘭大我屌你十分

水晶宮14c

14c

上

Burnley角大爽能到我..

15c

14.5 16.5

14.5 cashed

AIK 2-1

Goal 4倍收工

客場之力

離哂譜

比一球啦

準備爆

真特雙數goallllllllllllllllll

thx巴打

fake

aik 入波未

😌😌😌

佢反手

請中資米蘭立即發動角球雨

15C
爽能4 ME..

般尼 守撚到

-2c

差小小

比人屌到痴線
補飛補平安

水晶宮真係勁冇運

相信

水晶宮比多2c

亨克頂到完開+1

屌佢老母龜頭都頂唔入

屌你..6號仔

A米 10.5b

般尼完未 心臟病啦

得我哈化角大？

般尼比多1C啦屌你老母

A米假波NBA 半大全大

卡爾馬上啊

有運

般尼補幾多

3

我dllm

吊你個馬模咁樣被人入

史雲定紐卡 ？

刷多兩角

不意外啦手足

角呢 a米

般尼
頂到
我個心臟都頂唔到啦

阿特-5c

16 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

16角

瑞假真係好假

16c

卡爾馬上，般泥頂

屌個垃圾系統搞到我買唔撚到14.5b

屌你老母

整多c

咁都爆

水晶宮真係英冠見

假得最痴線既聯賽

抵啦

唉，不如佢輸或和能多4至5場好過la

9720 10-09-2017
20:17 讓球 星期日 18 般尼 (主) 對 水晶宮 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.87 $1890

$1,890.00
9723 10-09-2017
22:12 主客和 星期日 18 般尼 (主) 對 水晶宮 (客)
和 @ 5.60 $200

$200.00

輕鬆到

入啦阿特蘭大

😂😂

般尼收錢

點解 aik入波未

上面3.5k 15.5s....

般尼好波，水晶6號仔好波

16C完...

水晶角真係瘋狂刷C隊

1-1

哈馬比

水泥Gel

On 9 gel 頭

Quote緊邊個其實 一鋪過？

水原藍翼 中
FC江原 走
千葉市原 輸
般尼 中

阿特蘭大入多兩粒啦

AC 10.5b 應該死硬
攻都攻唔到

屌你老母差一c

入多球呀馬模

入一粒我收貸

瑞超諗住1-1聯？

水晶宮降班啦賤種

李青龍唔換走肯定冇咁多c
條友拖慢晒d波

屌，睇到我心臟病，般守得好，但下次不了

A米入未

有多c就好

aik要贏呀

又唔學下同鄉孫狗刷角機..

輸個ON9仔..低級錯誤

水晶宮鍾意刷可以刷撚到十幾個
唔鍾意刷可以好似上場英超2角完場

卡爾馬唔好放手，cup佢

亨克叻仔 開左+1比我

羊CHING呢句真

阿特-4c

10.5b ac真係針 得...

馬模開到上盤我派2個200

A米

上盤頂到我仆街 早知跟大隊買10.5b

阿特-3c

紐卡素0下盤

不來梅打和OK?

LM

Same

佢下下拖慢 跟住又一定cup大位出d無力高波 根本可以下下輕鬆向前解圍

lm

真係

入距啦a米

客ng

一個字總結:廢

哈化10.5有冇同路

A米冇入球冇角想點

刷角啦a米

Lm

派彩未呀dllmchhkjcon99

10.b

好波紫清

反手gel

紐卡素

對了

真係？

跟了

紫蛇要不要紐卡素

阿特蘭大
入佢老母啦

我真係服左一鋪過 怕左佢 不敢賭球了

紐卡素盤要唔要好

睇開左

想要雞湯

昂熱其實有幾垃圾？

有無人派

又上第一頁 咁樣唔太好

2/2.5大幾吸引

Jump 烏雞-3c

點解永遠都墜機

瑞超得赫根正氣

同路

聖伊天d角 3.5都開埋

阿特蘭大 我屌你奶

細細個就聽過角大聖伊天

哈化角大有點爽

阿特-2c

紐卡素應該唔會學水晶宮

史雲斯買左2.5 b

找卡數10.5b

拿 主ng 哈化

Yes 基利重心

Ac個場做乜撚

昂熱3.5b

紐卡素 2/2.5 大 有冇同路

對家紅都可以唔刷角

3c

紐卡素有賓尼迪斯缺陣 上盤

12.5B入得過？

冇佢仲爽

唔知要唔要紐狗好

呢度

拉素12碼

唔追了

12m

昂熱
aik
客隊之力發動
畢爾包入佢老味234

終於goal

拉素goalll

拉素
12m

A米追和

AC笑能到我

烏雞-2c

昂熱-1c

黎多粒plz

踢到成PAT屎咁點追和
又唔刷C

A米極速追和半大

馬模入多球啦
AC反cup plz

哈化柏林12.5S
紐卡素

Ac角大可入手了～

買親半一盤都開唔到

畢爾包goal！

紅牌1.5大

ac刷角呀

咁樣半大

屌你A米

里昂10.5b

O 左咀

半大cashed

俾音樂比利入兩粒

A米屌你老尾

2:0

洗足幾億都係垃圾

基士文

輸半客/FG
收半大

都係後備

A米9.5S

開到既頭10抽1 200

😌😌

Me

別quote

me 了

半大已cashed A米OG多一球就得

幾時出水

截了

墜機

刷角之力

我推兩口算 第三口炒幾次

aik入佢老味

果200玩成點

米蘭開10.5s啦

推到一千七 豬哂。
現㗎再推緊。

我冇查資料 feel到有假波感覺就買左

哈化柏林12.5S
紐卡素
賓尼雲圖

kalmar i l9ve youuuu

爽死3.5b cashed

加油

2.4 1.85 昂熱3.5b cashed

哈1:1

畢爾包9.5b

馬模入多粒
AC追和都好啦

Bgor

意甲刷角之力

真係紐卡素

找卡數10.5B

咩

瑞假假到 1-1 1-1 2-2
以後係咪淨係買得赫根

天狼星？

AC廢撚到

屌！又第三口炒左

哈馬比 好球乛

烏雞1c

陣間拿仔個場有我瘋狂入波開硬入球大

阿特12c 派100

識貨。。。

AC 反cup派100
希望依場大家有買都一齊派啦

今日ac下盤黎

哈化30mins無1c我報驚

不萊梅和咗 又要屌A米和

小農夫

哈化拿拿聲比多2c收工啦

懵撚睇野與我相近

綠永

意甲連角之力

柏林1-1

最尾先來

無出c君喎

2*3 小注天狼星2.5b串索特拿2.5b

奧雷都絕殺 馬模又黎

但都唔係咁，係要妹到入中路先識射波
放波放到舞雷公咁遠

點解我日日豬

吊你個馬模輸能埋

奥雷布落絕殺2-1

AC一定要追和plz

馬模打假打到

再追主ng好無

意甲絕殺角之力

卡斯羊派100

AC 一係OC 一係追和

紐卡素[0/+0.5]

羊CHING同唔同路

開到10抽1 100

普都要左.

意甲送角之力

梅頓斯勁d

歐聯先出佢

意甲比角

杯賽先出你

聯賽黎㗎屌你老母

A米8.5大好 定 找卡數10.5大好

臭雞唔撚刷角 屌你老母

A米等5.5高水都得

咩都好你地今晚同我大大力炒尻佢

心靈雞湯

意假邪到....D中位數勁準

追唔追拉素ng

串左

紐記個英冠陣笑死

意假全上盤

哈化比人再入喇廢隊

痴鳩線

好似講得幾好。

得正氣廢倫場場刷

又想燈

AC下半場一定要起碼追和PLZ

雲達把握力強啲早就反cap了

好彩昂熱3.5b中到

2粒 點追

AC求你追和

拉拉第三球

呢位手足好有見地 買左幾多
跟

呢個真 幾球2打2

哈化角大cashed

......

等gg了

細注黎，德甲有睇錄影冇咁好玩

我應該死喺AC 10.5B 手上都廢事補....還掂今日正數

有個巴字既都係仆街

哈化個女裁判

拉科 4.5s
國米角大
水晶宮角大
費倫天拿角大
薩索羅角大
熱拿亞角大
卡利亞里角大
拉素角大
拖連奴角大
拿坡里角大

我買親德甲啲隊成日單刀都唔入，已經心淡

識買了

哈化plz

agger

哈化12.5S準備jump

不了，雲達贏

米蘭追和 有機

巴反cup

屌未買呀咪刷住啦

12.5S jump

3-0

AC笑能死我

拉素3:0

極速輸ng

Ac仲有得輸

屌 load緊拉ng

AC 正垃圾

AC大波cashed

ac

中資米蘭大炒對面幾粒？

Ac 3:3 ok?

刷角呀 賤種ac

比同一個人入3球

4:0
笑能死我

4-0

笑到

假到

想再入主NG

4:0

ac廢撚到

角細盡快掃了

AC駛成億駛左去邊

有邦路斯都咁廢

笑撚死人

找卡數9.5b

有料果堆放曬係後備
笑到我

音樂比利3射1傳

波連尼正選

沖完涼返黎4-0 A米做咩

屌 好彩冇買呢場

尋晚猁都夠陰公，今晚AC接佢捧

用洗錢買人買錢請教頭

信錯AC 6串22 第四關斷佢

ac既金錢足球有咩用

人地俾億萬大軍炒
呢隊億萬大軍走去俾人炒番轉頭

接鬼到，米蘭頂龍幾個Po笑，利可以有幾版笑

有無找卡數角大團友

角細gel

拉素同一個人入3次波

人地炒既係賽果，
佢炒既係球員身價

音樂比利都唔識

雲達要就要三分喇，唔好守喇

多仔棄將

4-1

4-4 ok?

點會破到蛋架

4:4是夢嗎

熊仔我唔太認得D人名

似5-2 4-2完

集氣

追到4-4 派100

拉素個場籃球隊黎？

lyon讓一球球 踢到屎咁

又jump

找卡數踢乜鳩波

西化又冇角

有冇人入6.5b

超垃圾

Bgor之力？

卡數 里昂都冇角

米蘭10.5小係咪cashed

畢爾包10c

上個月O既里昂去左邊，明明單邊10C, 近幾場搵粒都冇

AC Milan is a joke

啱啱般尼都追到咁，唔敢咁快cashed

垃圾廢物lypn, 睇死你贏波輸盤

有無大佬派 做下職乞

做咩 唔係1:0咩？

完場gel波冇問題，未踢完千奇唔好gel

里昂幾時1-0左

1001

955POST #1001請派我200

19MIN

好彩有跟b哥對家
雲達補血

訓著左

5c

扑嘢 88

373783